美國撐港參議員Josh Hawly: 我會做D野去叫其他自由世界幫香港

The USA cannot let this stand. Today I will introduce a resolution in the Senate condemning this attempted crackdown & call on all free nations to stand with #HongKong

眾議員

入去like retweet 呀

人權法都攪完幾個月 有人做野未

仲信？人權法呢？

頂唔住啦

Retweeted

做咗 推

你訓左幾多個月？

done

個恩果唔係直接出黎
係經過慢長既發展
冷戰都唔係打一年
香港人由69就預左會咁架啦
我地一退就含家橙

Tweet

而家唯有靠外國勢力先叫有希望

Push

除左TWITTER 戰線真係冇野做到

lm

Push a

條 be water act 攬掂未？

多謝

咪係,台灣發展到成為美國良善盟友都用左好多時間
期間幾多人話台灣做緊水魚

推

我地要贏
一定要同中共鬥硬淨
一軟就仆街

retweet 曬
推

香港正苦派個錢畀自己市民都搞你成年
而家講緊嘅係一項會直接影響兩個大國嘅嘢喎

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

個人權法講明過左都要180日先出報告
11月過,咪5月出
本身係2會前出,但蓬佩奧話等埋2會先出

Be Water Act搞成點

放心啦警犬
一定有你份

Tweet it bro

1

2

3

又譴責

依家應該係用份報告黎取消關係法先有用

Reddit

Done

人權大法好

除左外國打鳩大陸或者香港人醒覺之外
好難改變

快開twitter ac啊
入面乜法都冇㗎

屌你老母連登仔號稱十萬大軍，但twitter得果幾千人？

如果你宜家番番去2019年6月9號
將宜家香港同世界既野話比佢地知
D人會信你定當你痴線?
如果6月9號之後香港人放棄左
點樣會有宜家既結果

push

香港人加油
香港人反抗
香港人報仇
香港人必勝！

tui

我當like數全部都係香港人都係得千幾個

like ,comment and share

推呀 上Twitter 推呀

180日 ar on9
現時未差唔多公佈Lo

取消關係法啦, 真心想睇共匪係咪真係唔驚

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手變新疆維吾爾族

Yes 已經無得返轉頭 只有向前打

美國係自由世界，free world

大家齊去多謝佢地啦

like and retweet please

Retweet呀

retweet

調轉我係蓬佩奧都會等埋強國兩會完左先出
明知習大大咁on9一定會搞鳩香港咁緊係等一等啦
咁樣人權法運用就更加出師有利同服眾

524 527

的確係

馬上comment+like左

幫手retweet呀

你不如屌左日落國先啦 做都無做

DONE

從來國際線都好撚漫長,但係都要打,最緊要唔好過份樂觀,最後好失望,都唔好一開發就好悲觀
天琦個句大家要記住:我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。